{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012688",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 완연한청수 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後4時で、チェックアウトは午前11時です。 入室前、退室後は荷物の保管ができません。 もし午後8時以降の入室をご希望の場合は、事前にご連絡ください。 中高生は保護者と同伴した場合のみ宿泊が可能です。 連泊日程の場合、一部変更やキャンセルはできず、全体日程をキャンセルした後に再予約する必要があります。 予約完了後の日程変更もできません。 寝具の交換及び中間清掃は提供しておらず、予約された人数以外は宿泊施設に入室できません。 臭いの強い食べ物は控えていただき、使用した食器や食べ物は整理してください。 宿泊施設に備えられた小物や施設を毀損したり破損したりする場合、弁償してください。 特に寝具類や壁紙は汚れやすいので注意してください。 喫煙、キャンドル、キャンドルなどは絶対に使用してはならず、虫が発生する可能性がある点もご了承ください。 気象庁の予報による日付変更は不可能で、天災地変により宿泊が欠航する場合は払い戻しが可能です。 個人的な事情やノーショーによる払い戻しはできませんのでご注意ください。 宿泊施設では、TV(Neatflix、YouTube、一般チャンネル視聴可能)、エアコン/暖房/Wi-Fi/ブルートゥーススピーカー、電子レンジ/電気ケトル/ミニ冷蔵庫、皿/コーヒーカップ/ワイングラス/焼酎カップ /ジョッキ / 水カップ、スプーン /フォーク / ティースプーン、温水 / 浴室用ドライヤー / ヘアドライヤー 、シャンプー+ボディウォッシュ(ブーケガルニ) /石鹸 / ハンドウォッシュ, 寝具·ハンガー·収納スペース #扇風機 #一酸化炭素警報器 #消火器 #火災報知機をご利用いただけます。 宿泊時の周辺にはCUコンビニが車で5分の距離にあり、オソルロク、ウム、シンチャン海辺、チュジ芸術家村、ボンボン、考える庭園、クムオルム、サンバン山、カメリアヒルなどが車で10~20分の距離に位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後4時で、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "入室前や退室後に荷物の保管はできますか？",
            "answer": "入室前や退室後は荷物の保管はできません。"
        },
        {
            "question": "午後8時以降の入室は可能ですか？",
            "answer": "午後8時以降の入室をご希望の場合は、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "中高生は一人で宿泊できますか？",
            "answer": "中高生は保護者と同伴した場合のみ宿泊が可能です。"
        },
        {
            "question": "連泊の場合、日程の変更やキャンセルはできますか？",
            "answer": "連泊日程の場合、一部変更やキャンセルはできません。全体日程をキャンセルした後に再予約する必要があります。"
        },
        {
            "question": "予約完了後の日程変更はできますか？",
            "answer": "予約完了後の日程変更はできません。"
        },
        {
            "question": "寝具の交換や中間清掃は提供されますか？",
            "answer": "寝具の交換や中間清掃は提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設に入室できるのは予約された人数だけですか？",
            "answer": "予約された人数以外は宿泊施設に入室できません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設での食事は何に注意するべきですか？",
            "answer": "臭いの強い食べ物は控えていただき、使用した食器や食べ物は整理してください。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の設備や小物を破損した場合はどうなりますか？",
            "answer": "宿泊施設に備えられた小物や施設を毀損したり破損したりする場合、弁償してください。"
        },
        {
            "question": "喫煙やキャンドルの使用はできますか？",
            "answer": "喫煙、キャンドル、キャンドルなどは絶対に使用してはならず、虫が発生する可能性がある点もご了承ください。"
        },
        {
            "question": "天災地変により宿泊が欠航する場合は払い戻し可能ですか？",
            "answer": "気象庁の予報による日付変更は不可能で、天災地変により宿泊が欠航する場合は払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "個人的な事情やノーショーによる払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "個人的な事情やノーショーによる払い戻しはできませんのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設で利用できる設備は何ですか？",
            "answer": "宿泊施設ではTV(Neatflix、YouTube、一般チャンネル視聴可能)、エアコン/暖房/Wi-Fi/ブルートゥーススピーカー、電子レンジ/電気ケトル/ミニ冷蔵庫、皿/コーヒーカップ/ワイングラス/焼酎カップ/ジョッキ/水カップ、スプーン/Fork/ティースプーン、温水/浴室用ドライヤー/ヘアドライヤー、シャンプー+ボディウォッシュ(ブーケガルニ) /石鹸/ハンドウォッシュ、寝具・ハンガー・収納スペース、扇風機、一酸化炭素警報器、消火器、火災報知機をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "宿泊時の周辺にはCUコンビニが車で5分の距離にあり、オソルロク、ウム、シンチャン海辺、チュジ芸術家村、ボンボン、考える庭園、クムオルム、サンバン山、カメリアヒルなどが車で10~20分の距離に位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 603,
        "QA": 796
    }
}